覺唔覺壽包好食過蓮蓉包

有咩分別

壽桃定壽包?

奶皇包夠好食過流沙包啦

師兄 小心講錯野 你想講壽桃？

Agger

要有蛋黃

而家好似冇咩人會分得咁清

唔識 咪要講下提下就知喇

有蓮蓉果啲呀

唔講真係唔知
見d老人家生日都係叫壽包google左先發現有分別

用以壽宴的壽桃包稱為「壽桃」；用於白事的類似包子稱為「壽包」

係，我見d老人家都叫錯

兜到變壽桃牌鮑魚麵就冇死

佢地想咒自己早啲死 請你地食壽包啫

而家先知咁分

有時係啲傳統野上串返老人家都幾好玩
我試過做足功課之後同個好信風水嘅老人家嘈風水擺位

利申：唔信風水

唔講咁多 即刻駁嘴